<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="VOD" generator-info-url="GoldenEye">

<channel id="tes.vod">
<display-name lang="de">tes</display-name>
</channel>

<programme start="20200702004029 +0300" stop="20200702021605 +0300" channel="tes.vod">
<title lang="de">American Pie"&#187;</title>
<sub-title lang="de">tenia (1999)</sub-title>
<desc>Jim, Kevin, Oz und Finch haben ein Problem: Die vier Jungs sind noch Jungfrauen, obwohl doch der Abschluss der High School so kurz bevor steht. Aus Verzweiflung setzen sie sich ein Ultimatum: Bis zum Abschlussball der Schule wollen sie alle Sex gehabt haben. Die Umsetzung des Vorhabens gestaltet sich allerdings schwieriger, als erwartet - besonders für Jim, dessen Sexversuch mit der heißen Austauschschülerin Nadia ungewollt im Internet übertragen wird...
Paul Weitz (Regie)
Jason Biggs (as Jim Levenstein), Chris Klein (as Chris 'Oz' Ostreicher), Thomas Ian Nicholas (as Kevin Meyers), Alyson Hannigan (as Michelle Flaherty), Shannon Elizabeth (as Nadia), Tara Reid (as Victoria 'Vicky' Lathum), Eddie Kaye Thomas (as Paul Finch), Seann William Scott (as Steve Stifler)</desc>
</programme>
<programme start="20200702021605 +0300" stop="20200702041644 +0300" channel="tes.vod">
<title lang="de">15 Minuten Ruhm"&#187;</title>
<sub-title lang="de">tenia (2001)</sub-title>
<desc>Als die beiden tschechischen Ex-Häftlinge Edgar und Klaus in New York ankommen, entdecken sie, dass Kriminelle in Amerika nahezu VIP-Status genießen. Auch sie träumen vom großen Ruhm – und sei es nur für 15 Minuten. Also dokumentieren sie ihre Morde auf Video und verkaufen diese an die Presse. Detektiv Jordy Warsaw und der Polizist Frank Beetle sind den Mördern bereits auf der Spur. Ein gefährliches Katz-und-Maus-Spiel beginnt, und plötzlich befinden sich Beetle und Warsaw inmitten eines unglaublichen Medienspektakels …
John Herzfeld (Regie)
Robert De Niro (as Detective Eddie Flemming), Charlize Theron (as Rose Hearn), Edward Burns (as Jordy Warsaw), Kelsey Grammer (as Robert Hawkins), Avery Brooks (as Detective Leon Jackson), Vera Farmiga (as Dahpne Handlova), Kim Cattrall (as Cassandra), David Alan Grier (as Mugger in Central Park)</desc>
</programme>
<programme start="20200702041644 +0300" stop="20200702053010 +0300" channel="tes.vod">
<title lang="de">American Pie"&#187;</title>
<sub-title lang="de">tenia (1999)</sub-title>
<desc>Jim, Kevin, Oz und Finch haben ein Problem: Die vier Jungs sind noch Jungfrauen, obwohl doch der Abschluss der High School so kurz bevor steht. Aus Verzweiflung setzen sie sich ein Ultimatum: Bis zum Abschlussball der Schule wollen sie alle Sex gehabt haben. Die Umsetzung des Vorhabens gestaltet sich allerdings schwieriger, als erwartet - besonders für Jim, dessen Sexversuch mit der heißen Austauschschülerin Nadia ungewollt im Internet übertragen wird...
Paul Weitz (Regie)
Jason Biggs (as Jim Levenstein), Chris Klein (as Chris 'Oz' Ostreicher), Thomas Ian Nicholas (as Kevin Meyers), Alyson Hannigan (as Michelle Flaherty), Shannon Elizabeth (as Nadia), Tara Reid (as Victoria 'Vicky' Lathum), Eddie Kaye Thomas (as Paul Finch), Seann William Scott (as Steve Stifler)</desc>
</programme>
</tv>
